# Vereports

## Informações importantes sobre o que deve ir na landing page

- Opção para exportar em PDF
- Filtros nos cards de gráfico (diário, semanal, mensal)
- Tabs para separar informações e dar mais detalhes
